# cincotriacoin.org
CINCOTRIACOIN: es un dinero que usa tecnología peer-to-peer o entre pares para operar sin una autoridad central o bancos; la gestión de las transacciones y la emisión de cincotriacoin es llevada a cabo de forma colectiva por la red. cincotriacoin es de código abierto; su diseño es público, nadie es dueño o controla cincotriacoin.
